香港人好似唔記得左咩叫請先讓車上乖客落車

屌你老味
細細個搭地鐵個個好禮讓，一定等人落車先上車
仆街，而家日日都俾人衝過黎
頭先燥燥地一野推番條友出去

痴撚線
一開地鐵門 d 仆街就湧上車
我通常企正喺門口唔郁
到有人讓開少少位我先落車
不過側邊 d 仆街都係繼續上

續步支那化已經難以避免

曳嗰啲呢？

自私人種

有時見到啲有需要上先既都係無人會讓

巴打做得好

同埋深水埗地鐵站好臭

本性黎

我去影相, 見到人衝上車個陣
成日拎住板鋁腳向前隊人地個頭

地鐵排隊個指示邊個諗出嚟，啲人排隊後得返一條線比人出車箱

元朗大馬路個站特別明顯
次次都係衝出去

次次得都企開兩邊等人地落完先入地鐵
但永遠後面班仆街無啦啦衝中間入
又同落車班人互撞互擋
最後又死死地氣人地落完先上

呼籲大家做一個有質素既香港人

我企係到讓人落車 後面自己入哂左

尤其係啲廢中廢老 唔撚識排隊

真正香港人
係97前渣住bno
全部都事業有成渣車
97後的支港人先係低賤

最好就唔好讓 塞住晒
試過一次我一聲唔出 一野由最入撞出去落車
出左去之後聽到班廢柴係到細細聲屌
笑到仆街

因為你太曳啦，鬼讓你咩

有次係搭緊地鐵
埋站之後我行出車廂
比企得入嘅人落車
之後企係月台諗住等啲人
落晒車先行返入車廂
點知啲人都未出晒嚟
喺我後面嘅阿叔就上前衝咗入車廂
好似驚死上唔到車咁款

你拉你條東涌綫去中環啦

讓人落車=上唔到車

不了